你老味而家無6點都訓唔到，不想活了

乜撚野事

因為你冇女神

番夜更 日頭先瞓囉

不爽

g

有先好

same here

+1聽日重要番9點

y

不想活了

我都係咁 到6點都未瞓
斷斷續續瞓3-4個鐘又起身去返part-time

我又訓

做乜諗野唔訓覺

夠精神咩屌

唔夠㗎 頭痛到爆

fuck my life

唔夠訓個頭諗唔到野

日日都好頹
頭又痛

行屍走肉咁款

對眼長期腫，連con都戴唔到

洗唔洗化妝

可以唔化

頹look

超頹
有時會化但係試過唔記得落妝
搞到皮膚好差
而家少咗化
早啲瞓嗰日就會化

唔落妝第朝起身會點

7點瞓 3點起身 on9

0700 定 1900先 差好完

0700
希望遲D要早起身 個生理時鐘會岩返

會feel到好油
即刻落翻妝會見到化妝品塞住啲毛孔
要落好幾次妝同不斷洗面

逼自己

我個生理時鐘已經亂咗半年有多

咁咪搞好耐

半粒鐘左右
好麻煩

女人真係煩

你唔係絲黎㗎咩？

好想訓覺

就算較鬧鐘都唔得 起身熄完都係1500起身

有J絲打

我唔想咁牙

放低電話

once you go black
you never go back

姐係巴啦

我試過夾硬set個鬧鐘 10點
點知自己明意識咁噤熄咗

走啦

真係唯有諗辦法迫自己早瞓

hi same 又頹

hi

要返工學 約左人咪會醒
如果唔係都係下午見

又拎起又放低咁持續咗兩個鐘了

臭雞都訓唔著 因為晚晚比老細屌

爽4

呢D叫唔叫失眠 但係我6、7點自然會瞓得著

我係一路都瞓唔著，一係就個幾鐘就醒

你係眼瞓會自動放低電話 唔好扼自己

天光 瞓得了

早醒正啊 代表今晚可以早D瞓

屌 我都訓唔返，兩點幾訓三四點醒左到依家，典下典下咁

我今晚都唔會瞓得著

早唔到咪遲返訓
每日遲一個鐘訓你loop十幾日就可以夜晚12點訓返

唯有祈求自己唔好瞓晏覺，幾日瞓得少就可以得到一個早瞓既機會

我個朋友都咁講，但係我唔瞓晏覺夜晚都瞓唔著

就係好似你咁講 由2點開始慢慢一日一日推遲 到6、7點就停左

咁你橙D 好似冇得救

我有迫自己瞓 但係唔係好work

迫自己瞓試左十幾年了 成功次數：0

呢半年不斷試，真係唔得

上網搵嗰D深呼吸大法，專家建議冇一個有用